我屌哂你地老母！重陽節唔撚係唔行山呀？

細佬諗咗一段日子既Plan，唔知會唔會可以扭轉乾坤呢？

大家幫手推下，俾下意見，任屌唔嬲

【新春袋】重陽半山一日遊

推

我唔識電訊
想行山睇下中移動d發射站
有無人教到我？

利申：愛國愛黨 最憎民主自由

TK到仆街

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！